日本唔撚侵華嘅話，今日北京叫北平啦屌！

日本侵華功不可沒